(轉會)有咩iphone功能你用慣左android無

我講下先，啱啱轉會
無左搖一搖部機undo typing
無左highlight d 字繁轉簡
其他都無乜大特別

你唔講我都唔知有呢啲function

仲有喂siri，以前長期standby
而家ok Google 要係主畫面先叫到出黎

Taptic Engine

An機有冇force touch轉打字位？

有用起上黎，真係方便
尤其是你番工要同大陸客傾計

係咪undo typing app?

Passbook

無，不過好多keyboard 都有用spacebar 轉位
係無得force touch 兩下highlight 啲字個下唔慣

我真系忍唔捻住喇屌你老母，先用3只手指室入你老母閪度撩呀撩，啲閪水就爸把声咁流出黎，唔知系你老母閪太污糟，流出黎啲白带仲浊捻过忌廉汤，不过为左屌你老母都无办法，用我30cm长既巨龙一野队入去，由于系用狗仔式既关系，条巨龙一下就顶到入子宫，即系当初佢陀住你果度，我一路推你老母就好似只奇行种咁爬下爬下，由大埔推捻到去港岛，由于惊塞车所以我决定行西隧，推捻到去玛丽医院楼下就岩岩好中出!!!射捻晒入去，我仲好有心扶埋你老母入医院睇妇科!!!10个月后就可以生个细妹比你捻，记得凑好你细妹，大个女之后再比我屌!!!

由左到右掃上一頁